熱門無哂行動post

大家麻煩推post。行動唔係無人支持，而係無人知道。

大力推post，多啲討論唔好被風向post/fake news 上熱門！

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831、908
唔想啲日期再加就打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

新屋嶺 721 831

推

push

612 721 811 831

入黎正皮#8 template唔該！
唔好send #2呀！負皮左佢！

廣東話同通識就快消失喇大家！！！！！
求入黎呢個post！！！！！！
要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

中文同通識既updated template呀！！！！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推鳩左上去先

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

推，返工時間好多分化post

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

915
願榮光歸香港

光復香港